有冇人今晚文字直播呀 我好撚Hi 啊!!!!!

等我留定名等睇

Diu

仆街了...

我

no

自己上網睇啦，屌

?

靜靜地啦

酒啊

咪開名

等死server la

咪阿麵哥

散戶戰大惡

靜啦屌

唔好啦

又唔講想點，升定跌

麵麵早啲休息

麵麵put爆咗？

牛定紅？

觀戰好了

屌你老母

屌你唔好咁多嘴啦

麵麵沽左未

麵麵想燈死成個股市？

屌

靜啦

麵麵 put左？

屌你面神

你快啲沽啦

大家唔好game,直播gmb渣

有得買咪參與下囉 冇就睇你地表演

你張put呢

麵麵你今晚唔好出黎講野拜託

靜啦仆街

嘩屌

點呀 媽咪哥

shut the fk up

麵神買左GME未？

講句大戶棍落個位數OK?

牛系唔俾買呀

病咗早啲休息啦

麵哥睇下好喇
入左冇得訓
身體要緊

麵麵唔好啊

依家可以了

正 你快d做空

你收聲啦

你咪就係大既果隻鱷囉

麵神冷靜今晚瞓個靚覺啦

麵哥

麵麵係咪想英年早逝 搞gme

買左咩？

麵家軍又贏

老母面快點入貨支持GME

一句講曬
升定跌 咩股？

今晚好戲連場

我好撚Hi = High =高

你收嗲啦...

麵麵真心希望你做空

個市已經夠亂，仲加埋老母麵入黎

high!!!!!!!!!!!!

面面快啲空ok?

屌你買就一個字唔買兩個字
點解要咁樣嚇人呢
年中知唔知有幾多老人家俾你嚇到心臟病發

麵麵琴晚都好夜瞓？

老母麵 你前日話開市入Put

Put左未？

你張long put 呢
琴晚入唔入到呀

mola mola

今日唔係最後一日

我屌
可唔可以落重Put

媽咪哥你係咪手癢
又想表演？

麵麵只要你肯講一句今晚個市會跌到hihi 走鬼呀
就可以拯救世人

麵媽買升

走啦你

G持

麵麵，係唔係睇淡?

佢話買唔到

唔買爛屎忽

麵麵早啲瞓，乖

麵爺有冇諗住沽空GME玩兩手

麵仔今次咪亂黎

High 即是low

玩完

又想操控市場

可唔可以搵人扑暈麵仔等佢星期六先醒返

Not funny bro

市場上實在太多干預了

$GME 800

你先係大鱷

麵麵

好多巴打身家係到
睇呢個好刺激 對身體唔好
早d訓

可唔可以明確啲

你想點

G持面面燈死班廢人

麵麵早啲訓啦

輕輕燈下好啦
想補

睇好喇
咪comment!

乜hi呀

32857💎🙌🏻

媽咪麵 唔gang gang

麵麵係咪覺得大鰐無可能輸

gme 跌！

買put要開左市先買到

你究竟幾時死

靜啊

屌你我成副身家

你知唔知你出完個post之後冇上過400

麵麵唔好亂嚟啊

我唔介意輸贏 淨係想睇後續發展

你出完之後急跌

32857

put爆佢老味

睇嚟今晚靜

出返去啦 WW3呀

希望你做空

咪撚入場呀屌你

走呀 今次跌7%熔斷都唔夠 應該會跌足20%停市

1475 點布署？

我與神同船，唔知點布署，睇你頭啊～麵哥～～

屌你上個post就燈到禁買賣

你玩返港股算啦....
捱夜對身體唔好，休息多d

pk

走啦 好嘛

雖然我唔買股票 但係你一出現 通常好多人都會仆直

麵麵乖 玩港股好啦

仲買到，面面入左市參與埋一份未？

好撚high
係咩啟示

麵麵早啲休息啦

有無邊位絲打願意犧牲下

今晚搞掂麵仔佢

想睇麵仔，大戶同散戶多方混戰

根本係預測到之後提水，不知救左幾多人，冇佢就真係大把人仆直

有道理

Gg

Hi仲可以當動詞 例如hi油呀 hi野呀

仆街 會唔會燈到市都開唔到

哇

出少句聲
食下花生好啦

冇買過股票，但見到戰況咁激烈，唔識股票都想睇下

自己睇啦

你就早啲訓啦

麵神加持

其實幾點開波

仆街啦，麵神出手

盤後3xx

死，即係今日分分鐘停牌

Put gme佢

麵神買put隊爆做空機構

點會夠大戶鬥呢，一於跟大戶沽爆佢

麵麵唔好夜訓 養病要訓夠先有力量
美股呢啲野唔好睇喇

我會參軍架

你收手啦好嗎

八兩金